（突發)屯門公路往九龍方向準備大塞車

圖後補,大家最好執生

玩到咁大

家陣玩埋爆炸

咩貨黎

咁既鐘數唔會塞啦 佢仲要入左路肩 最多咪封一條!!!

鋰電

風高物燥

車頭醒, 有事即刻甩頭開走先講

佢嗰個位仲要過咗汀九

好彩識泊埋一邊

塞撚晒

封左2條

一卷卷